大家用咩app聽歌？

而家用緊YouTube music 想問下有冇其他apps聽可以音質好啲嘅？

QQ音乐

用緊sportify 木耳聽唔出音質

moov 音質好但唔多歌

apple music

kkbox

電話+出街聽 就求撚其啦
屋企聽就另計

網易雲音樂

spotify

手機其實音質差唔到幾多，用咩app主要睇番你聽嗰類歌係邊個app最多

虾米音乐

youtube music

自製既app

Яндекс музыка

之前玩MP3機用過TIDAL音質唔錯但好多中文歌都冇或者要用英文搵